有冇巴膠知道狗巴車頂新開左兩個洞

用黎做咩架？

排水

打高爾夫球

屌死氣喉

好似係換氣

GPS

GPS天線

呢粒黑色嘢係用嚟接收GPS訊號, 巴士裡面個黑盒收到GPS訊號就會計算部巴士即時位置, 然後呢啲實時巴士位置資料就會經車頂嗰粒黑色嘢傳送去九巴車廠伺服器, 伺服器就會計算巴士到站時間

所以呢兩粒黑色嘢對於大家成日用ge巴士到站時間功能係非常重要

wifi router

比聖誕老人入